台妹真開放

其實摔碟有乜問題？
扑嘢又唔畀，sp又唔畀
係咪要帶貞操帶？